{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 샛고랑펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷がすぐ隣に位置しており、ペンション内には食堂があります。 また、屋外バーベキュー場が完備されており、お客様はバーベキューを楽しむことができます。 特に、発酵酒や山野草酢の発酵液も味わうことができます。 ただし、留意すべき点はWi-Fiが使えないことです。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 ペンションでは送迎サービスを提供していません。 バーベキューを楽しみたいお客様は炭とグリルをご利用でき、利用料金は2~4人基準で10,000ウォンです。 さらに、屋外の共同バーベキュー場で現地決済が可能です。 幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 また、ペットはペンションに入室できません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。 さらに、入室時間と退室時間はお知らせにてご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような立地にありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷がすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には食堂があります。また、屋外バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特産の発酵酒や山野草酢は味わえますか？",
            "answer": "はい、特産の発酵酒や山野草酢の発酵液も味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Wi-Fiは利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~4人基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。ただし、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はどのように案内されますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間はお知らせにてご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 442
    }
}